暗星李雯希係咪借余德丞博上報？

代家屬同人講余德丞點點點，最後俾人圍插